# Translation of Plugins - Cachify - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Cachify - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-04-14 03:00:55+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Cachify - Stable (latest release)\n"

#: inc/setup/cachify.hdd.htaccess.php:75
msgid "If there are partial errors in the redirects within the blog, the shutdown of the Apache Content Cache can help:"
msgstr "如果网站中的部分页面存在重定向错误，关闭Apache内容缓存可以解决："

#: inc/setup/cachify.hdd.htaccess.php:72
msgid "Changes to the .htaccess file can not be made if PHP is run as fcgi."
msgstr "如果PHP以fcgi方式运行，则无法对.htaccess文件进行更改。"

#: inc/setup/cachify.hdd.htaccess.php:69
msgid "Within .htaccess, the extension has a higher priority and must be placed above the WordPress Rewrite rules (marked mostly by # BEGIN WordPress … # END WordPress)."
msgstr "在.htaccess中，扩展具有更高的优先级，必须放在WordPress重写规则之上（主要用#BEGIN WordPress…#END WordPress标记）。"

#: inc/setup/cachify.hdd.htaccess.php:55
msgid ".htaccess HDD setup"
msgstr ".htaccess硬盘配置"

#: inc/setup/cachify.hdd.nginx.php:15
msgid "nginx HDD setup"
msgstr "Nginx硬盘配置"

#: inc/setup/cachify.hdd.nginx.php:83 inc/setup/cachify.memcached.nginx.php:91
msgid "You might need to adjust the location directives to your needs."
msgstr "您可能需要根据实际情况调整location指令"

#. translators: code
#: inc/setup/cachify.memcached.nginx.php:44
msgid "If you have errors please try to change %1$s to %2$s This forces IPv4 because some servers that allow IPv4 and IPv6 are configured to bind memcached to IPv4 only."
msgstr "如果您遇到了错误，请尝试更改%1$s为%2$s，此操作强制使用IPv4进行连接，因为一些启用了IPv4和IPv6的服务器被配置为仅将memcached绑定到IPv4地址上。"

#. translators: variable names
#. translators: variable names
#: inc/setup/cachify.hdd.nginx.php:34 inc/setup/cachify.memcached.nginx.php:34
msgid "For domains with FQDN, the variable %1$s must be used instead of %2$s."
msgstr "对于具有FQDN的域，必须使用变量%s而不是%s。"

#: inc/setup/cachify.hdd.htaccess.php:64 inc/setup/cachify.hdd.nginx.php:26
#: inc/setup/cachify.memcached.nginx.php:26
msgid "Notes"
msgstr "说明"

#: inc/setup/cachify.hdd.nginx.php:19 inc/setup/cachify.memcached.nginx.php:19
msgid "Please add the following lines to your nginx.conf"
msgstr "请将以下配置添加到您的nginx.conf中"

#: inc/setup/cachify.memcached.nginx.php:15
msgid "nginx Memcached setup"
msgstr "Nginx Memcached配置"

#: inc/setup/cachify.apc.htaccess.php:26 inc/setup/cachify.hdd.htaccess.php:58
msgid "Please add the following lines to your .htaccess file"
msgstr "请将以下面的配置添加到您的.htaccess文件中"

#: inc/setup/cachify.apc.htaccess.php:22
msgid ".htaccess APC setup"
msgstr ". htaccess APCS 配置"

#: inc/setup/cachify.apc.nginx.php:53
msgid "You might need to adjust the non-highlighted lines to your needs."
msgstr "您可能需要根据需要调整非突出显示的行。"

#: inc/setup/cachify.apc.nginx.php:34
msgid "Please add the following lines to your nginx PHP configuration"
msgstr "请将以下代码添加到您的nginx PHP配置中"

#: inc/setup/cachify.apc.nginx.php:30
msgid "nginx APC setup"
msgstr "nginx APC设置"

#: inc/cachify.settings-footer.php:13
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: inc/cachify.settings-footer.php:13
msgid "https://cachify.pluginkollektiv.org/documentation/faq/"
msgstr "https://cachify.pluginkollektiv.org/documentation#faq"

#: inc/class-cachify.php:1655 inc/class-cachify.php:1661
#: inc/class-cachify.php:1667
msgid "Setup"
msgstr "服务器设置"

#: inc/class-cachify.php:1565
msgid "The server configuration file (e.g. .htaccess) needs to be adjusted. Please have a look at the setup tab."
msgstr "服务器配置文件(例如.htaccess)需要调整，请查看安装选项卡。"

#: inc/class-cachify.php:1521
msgid "HTML + Inline JavaScript"
msgstr "HTML + 内联 JavaScript"

#: inc/class-cachify.php:1520
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: inc/class-cachify.php:1488
msgid "Memcached"
msgstr "Memcached"

#: inc/class-cachify.php:1486
msgid "APC"
msgstr "APC"

#: inc/class-cachify.php:688
msgid "Flush site cache"
msgstr "刷新缓存"

#. translators: %s: cache size
#: inc/class-cachify.php:604
msgid "%s Cache"
msgstr "%s 缓存"

#: inc/class-cachify.php:602
msgid "Empty Cache"
msgstr "清空缓存"

#: inc/cachify.settings-footer.php:15 inc/class-cachify.php:569
msgid "Support"
msgstr "帮助"

#: inc/cachify.settings-footer.php:16 inc/class-cachify.php:568
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: inc/cachify.settings.php:140
msgid "Add additional details to Cachify signature (HTML comment)"
msgstr "为Cachify签名添加更多细节(HTML注释)"

#: inc/cachify.settings.php:136
msgid "Cache signature"
msgstr "缓存签名"

#: inc/cachify.settings.php:113
msgid "Browser User Agents"
msgstr "浏览器用户代理"

#: inc/cachify.settings.php:112
msgid "e.g. MSIE 6, Opera"
msgstr "如：MSIE 6, Opera"

#: inc/cachify.settings.php:106
msgid "Post/Page IDs"
msgstr "文章/页面ID"

#: inc/cachify.settings.php:105
msgid "e.g. 1, 2, 3"
msgstr "如：1, 2, 3"

#: inc/cachify.settings.php:92
msgid "If selected, the site cache will be flushed, otherwise only the corresponding post is removed from the cache."
msgstr "选中刷新全站缓存，不选刷新关联的文章缓存。"

#: inc/cachify.settings.php:82
msgid "If selected, the site cache will be flushed, otherwise only the modified post is removed from the cache."
msgstr "选中刷新全站缓存，不选刷新修改后的文章缓存。"

#: inc/cachify.settings.php:79
msgid "Flush the cache at modified posts"
msgstr "文章修改后刷新全站缓存"

#: inc/cachify.settings.php:58
msgid "Flush cache now"
msgstr "刷新缓存"

#. translators: Placeholder is the trash icon itself as dashicon
#: inc/cachify.settings.php:46
msgid "Flush the cache by clicking the button below or the %1$s icon in the admin bar."
msgstr "单击下面的按钮或管理栏中的%1$s图标来刷新缓存。"

#: inc/cachify.settings.php:36
msgid "HDD cache will only expire as you update posts or flush it yourself."
msgstr "HDD缓存只有在你更新文章或者手动刷新时才会过期。"

#: inc/class-cachify-apc.php:149 inc/class-cachify-db.php:201
#: inc/class-cachify-hdd.php:147 inc/class-cachify-memcached.php:195
msgid "Generated"
msgstr "生成"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://cachify.pluginkollektiv.org"
msgstr "https://cachify.pluginkollektiv.org/"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://pluginkollektiv.org"
msgstr "https://pluginkollektiv.org"

#. Author of the plugin
msgid "pluginkollektiv"
msgstr "pluginkollektiv"

#. Description of the plugin
msgid "Easy to use WordPress caching plugin. Serving static blog pages from database, disk, Memcached or APC."
msgstr "简单易用的WordPress缓存插件，可以将WordPress页面以静态数据的形式缓存到数据库，磁盘，Memcached或APC缓存中。"

#: inc/cachify.settings-footer.php:14
msgid "Manual"
msgstr "手册"

#: inc/cachify.settings.php:121
msgid "Cache minify"
msgstr "缓存压缩"

#: inc/cachify.settings.php:100
msgid "Cache exceptions"
msgstr "缓存限制"

#: inc/cachify.settings.php:89
msgid "Flush the cache at new comments"
msgstr "有新评论发表时清空全站缓存"

#: inc/cachify.settings.php:72
msgid "No cache generation by logged in users"
msgstr "用户登录时不生成缓存"

#: inc/cachify.settings.php:66
msgid "Cache generation"
msgstr "缓存生成"

#: inc/cachify.settings.php:35 inc/cachify.settings.php:39
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: inc/cachify.settings.php:30
msgid "Cache expiration"
msgstr "缓存过期"

#: inc/cachify.settings.php:17
msgid "Cache method"
msgstr "缓存方式"

#: inc/class-cachify.php:1519
msgid "No minify"
msgstr "不压缩"

#: inc/class-cachify.php:1487
msgid "Hard disk"
msgstr "硬盘"

#: inc/class-cachify.php:1485
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#. Plugin Name of the plugin
#: inc/class-cachify.php:1463 inc/class-cachify.php:1464
msgid "Cachify"
msgstr "Cachify"

#: inc/class-cachify.php:800
msgid "Cachify cache is flushed."
msgstr "Cachify 缓存已清空。"

#: inc/cachify.settings.php:47 inc/class-cachify.php:694
msgid "Flush the cachify cache"
msgstr "清空 Cachify 缓存"

#: inc/class-cachify.php:619
msgid "Caching method"
msgstr "缓存方式"

#: inc/class-cachify.php:543 inc/class-cachify.php:1647
msgid "Settings"
msgstr "设置"